有冇諗過人地只不過揾你攝時間

想唔想見你 自己心知肚明
(突然行雷)

咁你咪用番佢攝時間囉

鐘意人就唔會覺得係攝時間

你鍾意嘅野 我好多都唔識 甚至可以話唔啱自己
但就係因為呢啲而俾你吸引住 個距離感更大

好想喺街見到你 但知自己實唔夠膽say hi

近排發現

sorry我自作多情

學番多d野 自我增值下
到時可能會多番d自信

巴打講得啱 近排都理性翻 覺得要去做啲真係自己鐘意嘅野 而唔係俾其他人影響

自作多情左

一直都知 但扮冇事

用錯情

yes sorry

拎番佢黎攝時間

係咪要擴大自已社交圈子 啲fd叫我唔好再沉醉自己世界 香港識人好過識字

可惜冇咁大本事 人地好忙 得我一約就出

感覺上你好自卑
如果係怕佢搵你攝時間既
咁去下興趣班 做下其他野
識多d唔同既人 到時可能會發現新大陸
假如你自我增值完 都係對佢有感覺既
就俾番多d自信 自己去馬
當一個人有自信既時候 個世界係會唔同d